原來林鄭幫手推過BNO，佢有咩事係咪要懷念佢？

雙重標準

唔嬲了

林鄭為咗搵食

有冇片

推呀

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者